屌你老母WIN機成撚日更成做乜尻

次次更成粒鐘屌你老母

我更新完1803死撚左機呀屌你老母

Win 機= 家庭車
Mac 機= 搵食車

你屌我都係咁話

早知買pro版

home版關完更新 過幾日又係自動更新返

mr.a召喚

Linux機=改裝車

Pro 版 更新拖延中

pro版可以熄咗自動更新，唔更新1803？

我打算裝1607，貪佢有得改disable windows auto arrange

我只係拖住唔想做白老鼠住

用得好哋哋咪阻撚住我打機

唔好升。。。

多謝巴打教我一命

我睇巴哈post
好多人都出事
順利入到windows 都有大大小小問題

ssd更新唔洗10分鐘

10分鐘喎
仲要更完隨時開唔返

mac os更新仲耐啦

直接services.msc disable咗windows update service，好地地唔想又要triuble shoot BSOD

部laptop升左1803
乜事都無